咪再吹捧澳門同中國大陸， 因為中共落咗order係要殺曬香港人!

佢咁樣做就係想我哋唔反抗， 中共想民主自由嘅價值被消滅!
佢想製造一個假象, 就係跟住大陸有著數! 一定聽中共! 同時製造民主自由壞處 嘅假像!

不過我諗大家都知道 聰明嘅大家都知道， 香港之所以壞， 係因為主權喺中共!

想玩中共「暗黑兵法」

中共想玩

我覺得黃絲唔會唔知,吹捧係要話比藍絲知政府可以做野但唔做想你地死

賀一誠同林鄭的智商比較，基本上就係愛因斯坦同猩猩的分別

真係有人唔知

政府唔做自己做

無左無能政府無所謂，反正佢咩都唔會做，有人做左佢嗰份民望就跟做嘅人